有啲人仲話戴口罩防止人面識別，咩時代呀戇鳩

幾年前啲手機已經可以拍攝到用家虹膜喇
人哋拍示威者嘅虹膜有咩困難？
面罩口罩係完全唔足夠，起碼戴埋黑超手套再遮住耳仔先至安全

起底三毛，Block得。
完！

你太無知

咁就三毛？ 你咁撚低智就咪撚出聲啦

本身諗住分享一吓咩叫Iris Recognition at a Distance（IAAD）
認真post冇人理就算
總之簡單啲咁講就係示過威就唔好返大陸，除咗樣，耳仔輪廓、指紋、虹膜都可以用嚟辨識身份
千祈唔好一邊反送中一邊自願送中咁撚戇鳩

行路方式都會比人認到

想知多d

善用起底功能

虹膜上面講咗，key words係iaad
耳仔關鍵字係ear recognition
其實法庭唔會直接接受耳仔輪廓做證據
唔同指紋或者dna，耳仔輪廓個準確性冇咁高，所以有機會出現冤案
但你覺得大陸會在乎2%嘅冤案咩？